其實可唔可以同時借兩間一線財仔

如題

利申：借緊邦x $15000

push